激光脫毛推薦

除左dermes之外，
絲打們有冇其他唔錯嘅激光脫毛公司分享下？
去過dermes嘅免費試用
服務真心好 不過好貴
買過家用激光機
曾經好work keep到唔生新毛
後尾懶得濟 冇用一排
啲毛囊好似有曬抗體咁
求推薦同分享絲打們嘅經驗

真心求推薦

有冇絲打可以分享下

脫毛po開到第三個 search下真係咁難咩

Search過好多都有打手

喺y×××× beauty買左4part
進度不錯 本身腋毛又密又多 脫左4次而家得返一兩條

但真係衛生情況唔多好

我去開M字頭個間

唔通你重新開po問就冇打手咩

我意思已經系上網查過

衛生同價錢ok嗎？

道具重用？！

系你老母

有冇得脫胡穌？

我都想脫埋汗毛

yes
條裙會重用
張床見過有毛喺度
個眼罩係泳鏡+紙巾咁

好彩佢剃刀係即棄

我2000蚊買左小腿 腋下 上唇同下手臂

全臉嘅話淨係計2part

2000蚊4part？ 係嘅話都唔貴喎

M記用家
乾淨 細心 有用
唯一係好撚貴

全手全腳underarm腳趾送左3次手指同6次upper lip
埋單4皮幾

好貴